如果JORDAN係E個時代打波,可否擊敗杜蘭特帶領既勇士?

諗諗下好彩MJ早出世,E+打可能0冠,甚至被橫掃
杜蘭特先會係藍球之神

係咁勁就唔使加盟勇士

應該會加盟勇士

之前有睇過外國討論過呢個問題
有球評話睇下你究竟係用而家嘅規則定以前嘅規則
如果以前嘅規則 MJ贏硬 以佢地當時嘅防守強度同身體接觸 而家嘅勇士適應唔到
如果係而家嘅規則 MJ未必贏 因為掂下就foul 但係有fans話MJ比人叫得The GOAT 佢自然有能力適應現今嘅規則 所以都會係MJ贏 仲話MJ可能場均30個罰球
利申番：以上言論不代表本人立場 只係引述人地嘅睇法

最終結論係無結論
兩個時代嘅人喺兩個完全唔同嘅時代打波 所有嘢都唔同 根本冇得比較
淨係知道無論係MJ定係勇士係NBA嘅歷史定位都唔會低 MJ會係The GOAT 而勇士亦會成為一個皇朝
利申番：鐘意MJ多啲 亦都唔多欣賞KD同Boogie走去勇士
利申番：90後 唔好話我咩

首先 勇士點都唔似係durant 帶領

MJ 嚟到而家咪只係 Oladipo咁上下

2 FMVP

Jordan同占士組隊有冇得打?

今日Devin booker 帶領太陽都夠贏勇士啦

不如討論下張伯倫去到E個時代仲可唔可以一場拎100分

MJ : 6隻戒指
KD : 2隻戒指
KD拎到6隻戒指先黎比較啦

Mj一場隨時二三十罰球
強化版高比點會適應唔到依家規則

哈登變左mj
火箭已冠

因為90年代冇勇士五巨頭姐

咁咪等勇士5巨拎到6隻戒指先黎講野

想講90年代d隊弱咪6冠
好似咩羅素夠11冠，點同e家比

哈登條垃圾防守有mj 一半先講啦

點解仲有人接受唔到
杜蘭特帶勇士係勁過當年佐敦既公牛

KD 身邊全明星，但點解會輸比當年騎士？

當年騎士又勁過當年公牛？

因為無kd先輸騎士

咁勁，去勇士做乜。

咁勁，係雷霆時，就唔會領先勇士時俾人反cup，
仲要連續2個關鍵進攻失誤，又俾伊古偷波啦

哈登都打到同勇士搶七
mj有埋防守，應該有機

唔會 KD會將佢的天賦帶到去MJ嗰隊

勇士73-9
公牛72-10
勇士對d隊仲廢過90年代

人地公牛最後幾場留力季後賽
勇士出盡奶力,最後比吾皇反杯

73勝(亞軍)

啲老屎忽係咁，自己睇開果啲一定最勁。
老實講見到 MJ 咩 GOAT 真係笑死人成日係度 J 咩 Fadeaway ，效率低到

MJ 咪又係組大隊，仲要對埋晒啲無名垃圾先呃到 6 冠。
緣前啲防守差到，啲細蚊仔見到野蠻粗暴就覺得係 Good D , 入面有咩技術？防守腳步？ 無。

而加啲球員勁咁多，撚兩下cross over 做下 stepback 撚到你班古人返太空啦講真。

73-9亞軍真心笑成世

湧七年攞六冠再講la
做唔到根本連討論既門檻都未入到

你有冇睇波?公牛最勁就係防守,我驚勇士場場都熄火

都未有牙杜

90年代係熱血真男人藍球
依家WNBA都打得激情過NBA

有一點你地冇計算到
Steve kerr係公牛隊員

守撚到我勇咩，on99

iggy帶領勇士
tony parer帶領spurs

守唔撚到你勇咩,on99

吹大

jordan三分咁廢點生存

一個mj一定唔夠抽， 一定要全隊公牛先有得傾， 鬥射3分以前隊公牛都有幾個射得。

nba最好睇都係爆底入樽加底線鬥矛再打交
reggie miller同barkley都好正

.332 playoff avg records
唔勁亦唔廢，但夠贏

杜帝萬碎

連個教練都係Jordan隊友

你係咪歌神撚伯黎

圍住射3分，公牛守撚到咩，又唔夠人射，比你全中fadeaway 咪又係2分

如果用現代規則， 即時打公牛會輸.
但俾公牛打一季season,再係playoff遇勇.

我覺得勇會輸. 係現時規則下， Jordan只會係更強更變態既Harden, 衝入去只會不停2+1.

Pippen 唔會阻到durant, 但會令durant不停出錯. 特別係到最後幾分鐘， 其實curry & durant 都處理得差

但Jordan 唔會. 仲有公牛既防守力， 大家都低估左.